一不做二不休 不如去埋監倉拉梁天琦犯國安法

如題

堡主可能都就快畀曱甴拉

分期執行 成世唔洗出嚟

一定會
因為佢有影響力

可能重審加條國安法送埋中受審

認真答你
大陸通常係條友會坐坐下監急病死左